[開波]NBA 2018-2019 preseason討論區(14)

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors &nbsp;:

; WOJ大神
NBA Draft &nbsp;:

NBA Full Game Replay &nbsp;&nbsp;:

LIVE LINK &nbsp;:
; (Reddit好朋友&nbsp;非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit &nbsp;:

屌你老母fug

聽日睇湖人

lm

?

要屌fug就屌咗我先！

聽日睇foj斷腳

100%既波不用睇

i mean你做乜無啦啦鬧人

傷殘二人組

foj 同 kd 二揀一 邊個斷？

Why not both

大家覺得buttler會去邊？
可以換到咩番黎

both

一人斷一隻

最好就斷撚埋條頸

成世做植物人自己光合作用我就心涼啦

樓主好波

印尼$120？

？

如果rose 唔傷會點... 佢咁樣打點會唔傷
一剎那光輝不等於永恆

2008 cp3 夠係威係勢, 當時都以為咁佢打落去一定係top1 pg 而且可能係nash+kidd 結合體
結果之後有冇一年, 毫無爭議性做過top1 pg 我唔太肯定
而且比唔上nash/kidd 是但一個

playoffs mode rondo, 每年都j 死唔少人
當年有種說話, 無論常規賽邊個係top1 pg都好, 季後賽top 1pg 一定係rondo
真正大三元機器, 控傳投+籃版+節奏完美結合
結果邊有人估到佢而家會咁樣

deron williams jazz 期間見親cp3 就完虐cp3
有身型有技術
結果又邊有人估到而家連nba 都冇得打

用當年黎估, 邊有得咁估架
係愛rose 既, 疾風玫瑰既表現在心中, 唔好ff 將來會點, 引人憎佢

幾時有得賣湖人占士既波衫

木狼戰術
輪流單打

做咩勁

巴打心水清

太多人都係咁
Penny
Grant Hill
呢啲都係咁
所以幾時都話
好運緊要過好波

問題係印度要長開vpn先睇到呢

係公司/電話就睇唔到了

「傳波」最主要有兩個範疇
如果係講戰術執行力/熟悉度，佢同 CP3, Rondo, Lebron 呢堆頂級嘅仲有一大段距離
佢呢方面直頭可以話連一級都稱唔上
但係講 passing instinct 嘅，佢已經係 NBA 最頂級果班
睇返呢兩個範疇嘅分別就知點解佢組織快攻勁過 half court 咁多
無記錯佢上季係全聯盟組織快攻評分最高果個

得罪講句

拍波smooth左

頭先睇過，都係六百幾

印度係10x

我都買左

你識唔識分印度同印尼

屌，原來睇錯咗

佢兩個幾時統一？

如果你本身無用開有印度 server 嘅收費 VPN 就無謂買了
我都係見咁平先買，用黎睇 replay

當年D.rose負碌少少守到foj絕殺，已經3：1隨時入final殺未成熟既湧了

咪撚玩啦伍寶

或者咁講，就算入final輸左，rose歷史地位都大升啦。

係就係升

但我覺得過唔到一線鷹

搭單想問下上年用越南地區$7xx買左league pass，今年係咪自動用返越南地區個價續？
好驚佢收我香港區個價

個場咁撚旺啊
利申: rose highlight迷

理論上係
同埋佢會send email比你confirm架啦

其他都認同 但cp3都公認top 1左Cp3好耐下wo

其實諗落cp3真係唔知邊年開始叫公認第一mvp
08 mvp第2，但nash上年先2連mvp
09 10應該算掛我諗
11年又有Rose爭
12~14就肯定係

一世界大戰推post好撚快

有無人分析下deron williams點解會收皮

係網隊大傷冇左爆發

2010或之前都係steve nash
2010 nash semi finals 太陽橫掃馬刺, 西決4-2 輸比冠軍湖人

Rose同羅狗差不多水平

miles bridges勁到爆

淨係睇highlight 幾好j

12-14肯定係？
你呢句侮辱左占屎

點睇今季勇士 課曬金5all star

隊長睇數據垃圾到

7射1中 4分

雪左成季就算啦

見到佢有個chase down block

好耐冇見過了 後生嗰陣勁好j

咪係囉 比少少時間啦

宜家都唔知重有冇球隊真喺夠打

Bell,cook,二姑有用喎

白人大傷完 應該冇啦

但7場4贏制下冇可能贏到齊人既湧士

吾皇一陣出唔出

camelo 入咗火箭喔 點打啊

同問

金塊新隊徽真係幾靚

有無link？

等下年表弟個傷養成點先啦

佢之前有話過出

佢自稱出場時間會「多過一分鐘及少於48分鐘」

之前d link死曬

以為傾屎有新logo

個個都睇湖

睇吾皇啦

傾屎有乜好睇

Sorry打錯係pg

Mpj之前唔係話抖成季咩

好似係名單就無show 出黎

多謝巴打

睇嚟nba唔買轉播權

痴線第一球

吾皇抖晒大氣好似好緊張咁

rr9咁樣甩波

Kcp

兩個係咁做波畀IG
今季過20分了

巧果斷

兩個 HOF DIMER 仲有個波仔金章

MCGEE

McGee以為自己係大夢？

湖無中鋒真係好唔掂

每次落場打超過5分鐘就一定出事

個個都全能到仆街怕咩

eva

Wrong do 咪中鋒

等緊Lance

有學過架

McGee 暫時好差咩

揾記者問下foj 睇下佢鐘意jr多啲定mcgee多啲

正常發揮

乜柒都冇做過 防守比人pick走比人硬爆

RR9 D pass

咁jokic進攻係勁嘅

想睇beasley

見到lance就想笑

我今日就係想睇呢三條友同場

咁都入

對jokic play small真係笑話黎

Jabari

Parker

屌你爛屎連入2球touch

斷腳未啊屌你老母foj

carry占屎入po

潮都幾肯定會係禁區失分最多個幾隊

俾jokic老強咁款

Beasley

金塊呢5個好唔掂下

對面on9咋 原本走甩晒

季前賽就係睇下邊個用得邊個要裁

佢對 Jokic 低位果球守得幾好啊

雞塊無jokic 等於雞肋

湖=浪人聯合軍

靠大帝carry

我想問Vpn去其他國家買league pass
之後睇波係咪都要長開果個國家既Vpn先睇到波

爛屎成日想細打大 然後急停中距

無咗吾皇同rr9，潮D陣地進攻無眼睇

plumlee依條垃圾都強姦到潮個底

潮都冇正底

希望今季juancho打得起

juancho>lyles

雞塊對offensive foul有鋪癮

d走步同moving screen吹到咁緊

pre-season ja wo

我皇隔離坐嗰個係唔係有啲似吹羊?

係

啱啱都想問邊個嚟

靠我皇打底佢會唔會爆計

斷腳

有無link電話睇到？

肯出 SVI 未

電話都係reddit個堆架啦

Lyles高幾班波，係格衰
Juancho好廢

Ig

無個睇到

簽返個c啦

真死亡五小

勁撚到

麥樂雞射到插插聲

love+tt 定beasley+megee性感啲?

話輸無中鋒嘅係咪睇緊同一場波

唔會 吾皇自己會簡波打

plumee

jokic係度個陣=唔係射ft就輕鬆2分喎

潮戰術:輪流單打

打底係咪啫係廢鳩咁打

話潮西四個啲出嚟

Juancho>>>>>>>Lyles

好撚悶
唔睇了

屌 出來了

有無Link

吾皇全能過廢鳩好多

師兄請留步

kuz可不可以咪撚key波

FOJ斷左腳係地度典下典下個陣再叫我

後生仔係沖動啲

冇可能

Jokic 落場果時湖輸緊一分

潮打得好個班都係原本班細

我湖玩票性質, 練下兵

五上五樂都仲得

練兵既野

新個個summer mvp都唔差

D防守廢撚到咁 空到人地以為練波

咁都要bin狼

Murray 勁撚到

真

吾皇輕鬆到呢

IT應該唔敢話要打正選

禁區成地精 狂比人中出

係喎 唔見it狗既

FOJ同Rondo在場潮進攻有form好多
但都係由佢2個派牌派出黎

細傷 好似

邊有咩戰術 明明靠兩條友創造入球機會only

BULTER 幾時走?

佢2個在場d人先肯pick下跑下

Murray

潮究竟練左啲咩？

打2k

好明顯係練緊波wor

lbj 射多幾球三分追分啦

同病閪練射波一樣

季前賽姐

常規賽又我皇2348戰術？

KCP

啱 季前賽都咁撚on9

唔穩定嘅程度同jr有得一戰

foj已回塘

佢就冇回塘嘅
一場論嘅
潮冇佢敗分嘅程度重癡線過猗

又發脾4唔打

foj

吾皇抖大氣

不知幾穩定 穩定地廢

我皇收牙膠打卡收工

Mcgee咁都炒

Jokic唔想比潮人3子獨占風頭

死廢老

Murray 準到咁
頭先果球射三分 pullup，Rondo 連手都唔舉

季前賽hea打啫 做下樣都好

屌奶星，成隊湖得吾皇係正數

rr9都出名簡波打

regular都hea打 preseason更加唔洗講

不過呢幾年傷完之後防守真係差咗

唔係講笑
佢今場 d 防守仲衰過 IT

Ingram 真係唔錯，但唔好練佢打pg 了，專心做攻防wing

Ig算係咁
抽水抽到叫成成到材

覺得邊隊贏

屌哪星 啲球員唔好搵Kobe 特訓好冇
特訓完都好似冇左個傳波掣

湖以上2節既表現繼續打落去輸硬

IT 冇得出

Tatum 0 assist

高比 ： 贏波一定要信任自己既隊友。
確信佢地係垃圾

事實黎 呢個係mamba mentality 🤙🏻🤙🏻

Mcgee 13pts

白邊翻生咁款 三分都有埋

Top 1 pg 我諗大家都係講緊

仲會嘈轉會/迫做大佬

好快trade 走

仲有強姦

咁不如收順啲入潮。差緊個底

咁又無
咪撚屈

trade唔走啦 咁貴

heat又冇靚asset俾人食

希望佢打返起好過

佢今場真心唔差

雞塊開始hea打

仲要兩年約

下年夏天cap room 都未解放無人會接

wrongdo真係好撚醒

突然追番咁多

雞塊不意外
下半場啲進攻hea到

同埋好似跟埋潮咁成隊波亂晒

青年近衛軍強勢追分
全聯盟擅抖

zubac

plumee傳波都有一手喎

潮人而家啲後備係咪全nba最強

問過垃圾塞未

佢當年喺拓打po就係呢樣勁

Ching係認真？

比人中出最強

今季冇睇問下
有兩個過氣all stars

要佢就係做jokic後備啫
不過弱點都咁上下

平時冇咩留意佢打波

俾人中出最強唔係燒鵝咩

爛屎真係唔理你照打街波

MJ MOVE比你講到街波

打法幾有星味

Top 5?

有ad 中出極有個譜

C位聯盟最廢

吾皇打就唔會係

潮後備逐件睇係幾勁

SVI MVP!

Beasley 對位後備中鋒可以接受嘅

後備講緊

已經傷咗

盲撚咗

咩傷 冇睇到

Beasley suffered a head laceration in Sunday's preseason game against the Nuggets and will not return.

小事姐應該

湖人後備真係唔弱wor
有聯盟前列實力
（朗度 hart Kuzma lance)都夠做有突

agger 每個睇落唔差 仲有beasley

但係要睇埋融唔融入到隊波

第一場暫時睇唔到有戰術 全部散打 無球單擋都唔見有幾多個

d動作好似靈活左

想講就係呢樣 好似各有各做咁

bench啲名係幾勁 但係唔多睇好

同塞嗰啲相反 出埋曬啲聽都未聽過嘅

但係你都覺得佢地後備有保證

希望慢慢磨合到

呢點要靠教練功力了 不過首先要教佢地點單擋先 好似McGee 嘅pick 死得 軟弱無力 pick 完仲衰過無pick 快啲開返一堂係教人點set pick

都幾期待佢地點磨合

潮教練咪又係我皇

可能因為湧玩開slip screen 唔係真係pick

可能係rr9

由McGee 係雞塊就有留意佢 佢一直都係咁pick 唔識紮好馬咁set pick

季前賽啫，今晚返1去1加操空手走位同做pick 仲有朗度尖士同雲頓傾下咩戰術合用

襯比士1利傷左簽返力羊返來補下啲三分

反正大把問題球員唔差在多個監犯

大家點評lbj第一場表現？

季前養生嘅野難講
不過成隊潮冇咩form咁

有冇人知今年咩台播nba 好似冇乜消息

應該冇

Btw 個人覺得j.parker今季會好勁

睇highlight ok4好似勁左

感謝會員Nowitzki_41提供笑話

唔傷打到65場up已經心足

AD(全面）+ Randle(活力）+ OK4(低位）+ Mirotic(三分）

J死人

仲有假期同掃把頭
但ad要唔玻璃先

但又傷鳩咗

唔傷的parker勁過portis好多

相都幾sad 一丁友

好撚慘
其實佢做錯乜
除左廢之外

廢 係nba就係罪

pp黎左澳門

感覺佢仲發緊以前受人歡迎，可能係nba狀元既夢。

睇佢highlight都知係毒瘤黎，次次一拎波就係單打，其他人企定定睇佢打

今場ok4睇落好左 守都積極左
希望佢努力啦

無人再關心積奇布達係木狼既交易了

木狼要價太高除時出年都無人要

你係nba唔夠勁就要收皮
職業運動根本就係一將功成萬骨枯

邊個積奇布達

但rookie season 都有 17+7 呀

態度唔好跟唔到聯盟轉變都夠死

JB???
睇唔明譯名
用返英文唔該

勁

即插即用型 咩都有少少 加上黃峰咁廢 佢應該上到位

三分比想像中仲要好
18 年已經幾鍾意佢

今年bulls 打快的話parker 應該幾多機會
今場見佢都好多帶波上去打

打法有d似魔術果個入樽王

Debut表現幾對板
有機會roty

打cba咋

今年mcgee實比人餵到飽曬 場均20分+一陣不是夢

有無人上深圳睇小牛？

Parker可能會多左做波tim 佢咁全能應該無咩問題
今年好期待Suns同Bulls

同階段佢技術好好多 不過矮
但係睇落好似完全打到SF
上年都想我雀選得到佢
ROY
好彩allen都唔差

Grayson Allen呢

killer of the year

攝撚死美隊

76人唔要佢果陣我屌咗出來

雞塊幾慘，明明今日成隊波其實打得幾好但係人人都掛住講湖點點點。

76點都揀mikal先 其次係knox 最後先到小橋
不過估唔到最後3個都唔係

最記得出晒通告咩welcome home 又請佢老母上去講幾句，佢老母好似係 76 啲管理層
跟住轉頭就trade 鳩咗肉酸到

真 冇計 冇得同大城市比

juancho病完睇落好fit

仲有幾個block 不過仲係太瘦

malik琴日三分都4/4

plumee都有貨交 罰球100%

下半場有少少嘔番轉頭

湖人輸了比賽但嬴盡掌聲

同意

利申唔係太鐘意佢，中立

其實點解季前賽都唔俾Parker 打3?

唔係一人得道 雞犬升天咩

算啦preseason都睇唔到咩

真
吾皇連雙位數都拿唔到好明顯當街波咁打

公牛可能要迫害parker

anger

parker打sf真係唔多掂

就今場睇
第一進攻點都係擺係lavine到
Parker 似係打組織前鋒
類似超前期NYK Melo/ batum

同埋就算唔計季前賽factor
公牛都似係同人對攻鬥多分
所以數據應該唔會差

我依家覺得ok wo

防守從來唔係問題，反正你守4最後都要守12

我一直擔心係佢進攻打唔到3

因為佢一直都係pf打法拍下un下un入去

如果佢打到組織前鋒我又ok

佢傳波一向有靈性，視野ok，係拍傳技術一般

既然司機遲早會出，季前賽唔練幾時練

錯開極都會重疊

其實佢個種打法係最classic 個種小前鋒打法
以前既rudy gay, melo 都係咁...
不過melo進攻再多樣化咁解

而家抵撚死啦原來小橋先係好野 仲要係佢地最欠既後生青年射手

但係佢個樣好唔滿意

明明金塊贏點解highlight球球都係潮人攻？

防守好廢
潮人行motion唔適應（由其吾皇）
驚最後因為戰積又打番一皇四炮

未習慣？

我皇頭幾年求其入個樽都有幾球入top 10 啦

潮邊有炮 一支穩定輸出嘅炮都無 坦白講潮如果季中陣容無大變化 今季入到季後賽都偷笑

FOJ: 我要playmaker

比左波同rr9佢之後

foj：屌你老母要我打offball幫你做pick，食懵左啊

上年湖係有機會入到季後賽

入唔到除非lbj+lance+rr9+ mcgee<randle+lopez

今日場波

mario

轉法國仔守wall啦

mitchell robinson

識睇一定係睇鷹

Knox炒哂wide open

bamba出8分鐘四犯

條友太raw
去魔術一定死

有無成功block 過shot ？

控制下可能ok

魔術簡啲中鋒都唔太差既

其他數據唔太差 有冇人有睇？暫時如何？

唔知76個smith 會唔會又off 一季呢

廢隊冇咩轉播link

佢除咗成日想扑鳩人，其實其餘既都係打得算係咁

基本野

主要係去魔術同帝王就預左天生天養
佢咁raw而家用體能同當前技術嘅新秀比當然勁
但一旦時間一耐就

去親76人嘅新秀都會放一年假先架啦

無計架.......

㨂完咪又係送去我潮

好on9 全部垃圾link

兩隊垃圾球隊無人肯直播

勁既就去湖人

Trash young 射8中1

Trash curry

助攻又唔差

如果佢真係射到波 就可以拉空啲空間 傳波都易啲

但如果佢射極都冇 對手都唔會怕佢

就咁睇數據

Randle 好似返生了

BEN又傳炸彈

佢係出手選擇方面幾有手感仔風采既係

原來ok4琴日又傷咗

豬數據屌打ben

原來牙豬有射三分

牙豬

牙豬都肯射波
牙BEN幾時先肯

唔知大腸果場會唔會都唔播呢
有d 期貨西方神獸同柒轆個親生仔可以去到邊

Trae young keep住水準

大腸點會唔播，起碼有個狀元

迷豬了

Embiid 9-15，射失6球有5球係三分

Knox

咁你講果場夠有一眉啦

BAMBA 5犯

廢老1打5太慘烈，不了

9分鐘五犯

花道

希望垃圾閪會有危機感之後發奮

希望佢快d死

我bb Landry Shamet 10分

我係76趁早好賣
條友無心打波，又唔轉返右手射波on99咁

一日有mb, 一日佢都唔會有危機感
Ben+saric <> butler deal?

佢啲SHOT SELECTION 幾好.

好野嚟 打波好醒 係唔夠大隻

Ben + Convingtion 算啦唔好咁大咬

今年吹illegal screen吹得咁嚴 即係趕絕我湧姐

我地已經同其他隊有個好好既deal, 唔deal 就拜拜鳥👋😂

我湧不嬲都無 illegal screen

等一陣J Giles

on9
年年preseason 都做戲啦
走步吹，illegal screen 吹
之後開季咪一撚樣

Nop 後備又貴又廢

同上年有咩分別

閪繼續0 3分出手

唉.... Mcconnell 浪費咗

Paint 外面已經唔敢射啦條ON9

鷹執到fa好野

Alex Poythress幾勁 好啱依家nba

守3-5都得 大隻又移得快

射到下波 啲cut又靚

斷估落到場兩成半三分應該有

唔敢射衰過射唔入

佢射唔入都無人怪佢 但佢連一啲起手意慾都無

再係咁遲早變RONDO
後生唔射到老又唔敢射

唔射既佢浪費哂佢傳切既威脅
做唔哂射傳切都有威脅就做唔到超級球星

S.Harrison JJ Ariza Ryno Ayton
熱身賽之鬼

Oneal三樣都無

okobo

咁就學Oneal 將破壞力升到世界頂點

射: 籃底勾手算唔算
傳: 佢三連嗰陣幾好
切: 佢嗰啲叫碾

Oneal個個體形你放佢入paint呢個世代佢輾壓咁滯

oneal唔會增肥啦

講開又講

Jabari 符合曬三樣

你老味咁牙ben都有射啦

Melton

所以已經係superstar了

外線點同
而且一分閪基本上得傳係頂級
切係咪你都真係仲要講下數

屌你老母
NYK個BAKER甩左CON, 放入口度含兩下再放返落隻眼度

傾屎教練已經講定話啲球員訓練完先黎，叫球迷唔使介意輸贏

Preseason開始左幾日已經咁多人傷

證明大家都無揸流灘

。。。

今日睇下Igor 既陣地戰打成點

如果牙BEN有ONEAL果啲finishing佢射波唔得都冇人敢屌

贏少過廿分都當豬波了

有冇大腸Link

搵好朋友share

我堅持做得哂三樣都有威脅先係超級球星
兩範就普通球星

咁+82唔傷其實有超級球星潛力

希望Zbo可以休息下

搞搞下
我覺得季中有機會buyout 佢去打playoff

唔係幾想認但yes

臨走前留D運比Kings is ok
都無乜運拎得走

臨傷之前個期幾勁

Nba lp 真係唔播大腸

大腸

我一路覺得+82 應該好過aw

一冇LP source lag到

Bagley仲傷緊？

唔知柒轆親生仔出唔出呢

仆剩大腸真係無得睇

nbastream 收咗皮好耐

到底Bender仲有無得打

Okobo高質

太陽龍你估流架

Giles

Bagley III+Ayton二合一真係不得了

大腸今年真係開得局

bender入nba咁耐troll足咁耐，估下佢幾時會無球打

定啦
開季輸番十幾場又TANK架喇

有無LINK

假設佢繼續打到pat屎咁，新秀約完之後可能仲會有隊唔信邪簽一年，之後就肯定byebye

今季8+8

8杯佳得樂8次High Five

當年仲成班友叫Me Pick Bender

Bennett都好過佢

咁綠軍Rookie有Brad教，我地係Earl Watson

ayton打成點 見佢數據好似有啲料到

事實係 唔係個個都做到新porzingis 或者新dirk

當年襌師揀porzingis 個陣 都比人睇死

連佢同鄉Zizic係SL都打得好過佢

恰瘦仔

記得個時話Bender係跑得更快既por仔

Brad都大把人救唔到啦
球員自己因素大D

咁今年Bender年齡先=Porzingis rookie year age啫

都只係得返呢點嚟FF

13mins 12pts 8reb 3blk

永遠都後生嘅男人

bender 三分air
剷籃失誤

休賽期球隊訓練佢係咪都係咁

佢做到SL做唔到既野
射罰波

好想知佢隊友諗緊乜

Divac好波
pick件垃圾返黎

當初係咩原因佢咁高pick??
無身體質素，無速度無傳波無控球
惟一好似pick前俾人讚既係射波

潛力

上一年有獨角獸打起咗

有史以嚟潛力最深嘅Top 5 pick

潛到搵唔到

波多野有身高有速度wo

屌你老母mccaw呢d咁既垃圾都有權揀續唔續約，仲嫌人工低，真係人唔笑

Darko

糖果人

有笨叻墊底啦

16梯咁水

點選都bust 啦

Darko打木狼試過場均2BLK
比Brown害撚死

打狼個時有籃板有策應有block

活塞唔識養

直線跑OK快

笨叻冇咁差，只係no1 pick累尻佢姐
佢曬都黑人，有速度爆發

屌你老母d stream廢到唔想睇

笨叻識養下限會係廢鳩 上限係barkley

冇射波 打3號唔夠快 打4號唔夠高

佢做得undersized 既pf 但又冇Charles Barkley / Larry Johnson 既彈跳

真係唔明點解騎士要玩鳩佢

屌奶星，啱啱先睇，有咩link ok

pick前佢係有射波

係 但入到nba 就乜柒都冇哂 好似話近視喎

有預感呢隊大腸入不到playoff

冇自信
柒幾場比人笑完就一沉不起

大腸官方有STREAM

點會入到

西岸要入PO係好難
大腸穩打穩扎用啲時間練好兵再諗啦

東岸是鳩但都入到 仆街嚟

我發現而家好多隊都3-4個young core 行緊新人約

緊黎nba 會唔會由巨頭籃球變做

3-4個young core 吸1星咁組隊做主要建隊模式

用緊了 最清個條嚟

官方既實無死啦

細市場會
大市場會all in

need league pass?

梗係啦，西岸隊隊都咁勁，唔係太陽癈，係太陽無位入 ,浸多兩年啦
等勇爆cap 星散，等箭幾條老野退休，等刺個波波唔教，等沾屎逃出西岸，等雷wb 孤軍作戰
就係大腸天下鳥

LP唔播呢場

帝王打成點？

屌奶星 好能驚ayton同doncic爭roty

No need

牙富勁左巧多 賓閪條廢柴練過啲乜

雙手控球

大腸條Link好似成日重播大腸入波睇唔到一大截Kings攻勢

問過我大Carter未

牙富投籃失憶症都練得番射波出黎
所以冇人知牙BEN點解唔係咁肯射波

大腸官方有bias冇計啦

垃圾唔洗理

佢唔肯換返用右手

j到出血

kit左聲thx

咪講你啦垃圾 日日係度j ayton

爛親幾年個D隊有邊隊唔係幾個新仔係到

當值幫ayton含撚都唔夠班牙

以前d球隊好似無儲咁多young core 🤔🤔🤔

雷霆
我湧

Ben好似話自己有練射波 但之前從未練過所以要啲時間先練到出黎 我估條友一日覺得自己未ready都唔會試射 反正現階段佢好似上季咁爆入去都輕鬆拎到分

諗多左 季尾bin到你仆街

屌，咁都輸返

爭咩 兩隊都唔會入到playoff

諗起TEvan

希望佢唔好撞牆

續唔續daj好

西蘭花pg

太陽射多帝王28個罰球

一丁即刻Turnover

TYREKE?
唔知傾屎逼佢打sf先出事咩 ?

打錯

養個隊都已經差好遠 我估應該唔會出事既

咪撚丁啦仆街，又唔係唔知自己燈

你呀

拎帝王管理層同數字人比
帝王自Webber黃金一代之後咁多年

除左老表有邊個叫養得成

仲要老表都係不和收場

老老實實敢立個口號做time to rise，expect 35 勝唔過份掛

傾屎成日俾人笑揀咩人都叫佢去打sf

睇夾成點 正正常常我估都應該會續 唔續佢下年啲星都唔見獨撚會爭得到

純粹唔想新人撞牆撞到無左

當年極睇好Evan

當年又唔揀Kawhi走去換Salmons

35勝合理啦

垃圾管理層代表我諗真係東咩直西傾屎

下一個隨時係袋利打sf

咁當年佢只係undersized PF
唔開天眼點估到佢有今日

選kawhi 練唔成啦

可愛自己都夠勤力啦

無射波Kawhi都好撚過食Salmons爛約+Jimmer啦

咁多新仔 教練都係新 第一年夾到35勝大腸迷要收貨啦 playoff西岸真係好難

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

"A better offense wins a championship." -Jabari Parker

帝王隊好心執柒左去啦
仲搞得柒過木狼

好撚灰

覺得佢去到公牛之後會打得好過Wiggins 條撚屌

諗起選季post 有人幫kings護航

知足啦

有乜開心得過自己偶像係鐵人，真係無

Parker健健康康一世比乜都好啦

點護啊 之從Webber 個班走左之後 就柒足咁耐

我當時真係期望佢成為新tmac / 新kobe
宜家只係期望愈大 失望愈大

Parker 冇傷 就肯定勁過Wiggins 條撚屌

揀到牙Fox夠曬啦

快改做R.J. Barrett

Parker 之前唔係話新安東尼咩

木狼真係多得肥T 成堆靚野比佢養到變木牛

King不如今屎啦

Kings不如食屎啦

依家賣jb都俾佢阻鳩住晒

我真心覺得似PP多d

係喎, 一早賣既就唔會去到今日咁傾唔好靚價

佢好似係HC兼GM?

屌奶星，igor連傾屎都豬，躝！！！

個老細而家都feel到當日放權比肥T 賴賴地野 本來成手後生仔慢慢養 養養下變左木牛

Pagley III好似麻麻地

Trade Rubio 簽 Jeff Teague
哈

事實公牛d人真心勁

當年你東一既陣容比你用黎打後備

best trade of century

比D時間. 我覺得唔差

Jazz 多謝佢

kobe呢

上世紀

都係覺得牙富好撚勁

不過係kings打 勁都係等走人

mitchell<>lyles+lydon
已經夠贏kobe個trade

Damn it feels good to be a gangster

嗱
你要成績既話
佢俾到你架喎
你有冇話一定要用新仔出成績先

有進步但係未到WOW一聲果隻

高比當時鬼知佢會進化到咁勁咩

豬波

你都識講當年啦 而家變曬老弱殘 再加多個鐵爺 而家隊公牛堆野就有用 全部比曬人

all busted

所以咪打後備

感覺柒碌人東邊稱霸了

今場係咪大腸今季既縮影

ayton依啲時候甩手=bust

過到塞同速龍先算

有綠軍五虎又有25 Leonard

當我鐵血綠軍死架
打完7場可以冇穿冇爛先講啦

畜聾只係虛張聲勢
到季後賽就自然會柒

有可愛喎

Booker就算出嚟carry 都係輸波

屌大腸咁輸

唔夠膽期望rj barrett
感覺上 Zion 勁過佢

可愛可能到時又傷

傾屎>大腸

唔好再笑傾屎了

大腸真係想笑死人

原來Josh Jackson不知不覺已經準三雙

到時可能舅父唔批准 唔打了

黃金後場解散左
又冇左吾王係東岸 加左可愛應該好啲啦

差好遠喎

差唔多啦

垃圾得去邊 都五粒星唔係後備都要最高質啊

唔知點解覺得富仔D控球好有靈性, 好J

我勇打完個第3節已經拉開30分比D後輩學下打波啦

あ頓準50+20

拍得太高

不過個人un下un下幾得意

彈下彈下咁

あ頓

黃金後場嘅默契都養咗咁多年，
唔肯定可愛效應係咪大到可以蓋過呢個因素

睇可愛
佢水準係到西波龍絕對係東部三強之一

一隻可愛已經勁好撚多啦

我記得playoff個陣我勇講到iggy重要性=Curry KD

Trade左可愛 又冇左吾王係到 對佢地目標黎講東決真係基本要有啦

佢地要劍指決賽

然後比湧士屠

西岸出到都5癆7傷

Kerr最重要啦
勇係打戰術
塞邊個入去到會champ到
齊羊 Snell IG tucker mcgee照贏

打東岸訓住都贏啦

如果Josh Jackson開季無正選，我會屌死太腸

咪on9，邊個搶到

booker

因為書人唔輸陣

我睇佢會拎mip

Lavine jj 富

富唔會拎mip

Lavine 如果拎到25+5+5 就應該拎到

Fultz唔會啦

就算佢20分場應該都食唔到mip個個範圍

貢慘
Mip roty都無得爭

一續四年 最後個一兩年好易變毒藥

爭MVP

Roty點都珍貴過mvp

爭咩爭，waive咗佢簽bennett

牙豬天賦無限
係都WAIVE隻一分閪先

我愛豬

專業手機評測

ST9

牙羅後日先有波打

係架 由其佢呢啲體能怪打法 但現時市面上都冇咩人選 搶星唔到獨撚做 佢呢一兩年照計應該仲交到貨你望今年Matthews 份約完唔好食多份爛約好過啦

motley放左好可惜 幾中意佢 工兵嚟講會幾好用

正路佢應該好難R到3年以上約

我都覺得啱用 但呢種級別既工兵Carlisle 應該唔難練到第二個 今年我睇都係一邊磨合一邊練下工兵多 絕對未到古班心目中打入playoff呢個程度

今年西岸好cls 我估小牛今年第十左右

Matthew定daj先

DAJ啦
另外個件

daj未必 如果唔出4年一定有on9隊出俾佢

matthew 600至800萬一年都簽得過

我估十二

年年都cls 有第十既都唔錯 排到呢個位既即係當值都未至於適應唔到

以近年佢個年紀既FA睇
3年機會唔細

3年差不多了

唔好要lor

吾皇嚟完之後仲勁左 原本諗住湖人馬刺 會排十十一咁 無啦啦又trade又盛 屌

咁能串

簽到3年就最好 4年既話我都覺會有啲on9隊會開

唔洗諗 一定有

潮人馬刺呢啲需家入硬 熊大腸都應該會認真打 數數下得傾屎大飛呢啲擺爛 所以話排到第十既隊波都應該叫磨合得唔錯

yes 不過我覺得熊都唔會好高

虎撲9月28日訊 勇士新援中鋒德德安德魯·喬丹今天在《球星看台》上發表長文，講述他今年夏天選擇簽約勇士的故事。以下為全文翻譯：

是的，我現在是一名勇士球員了。

對於籃球，那是我所作出過的最好的決定。現在就讓我來告訴你原因吧。

在此之前，我還是想簡單說些關於達拉斯的事情。我知道有些人可能還把當時的情況想象為：喬丹從來就沒有真正花心思在獨行俠；他待了一個賽季就離開了；他選擇了最簡單的道路。

我是一個來自亞拉巴馬州莫比爾市的孩子。為達拉斯獨行俠隊效力時，我離家比較近。事實上我當時確實認為我會留在獨行俠的。因此到了6月份，我就開始找房子。我當時清楚我有什麽樣的鄰居——就是得確保房子有個大院子，方便我的狗狗們。我有3條狗：Diego_Costa，熊樹根和西書大少。它們需要一個大的院子，方便玩耍。

關於獨行俠，從來就沒有出現過消極的東西。我們當時感覺我們正在創造某種特別的東西。那時我們有諾威斯基，有巴恩斯。他們每天晚上都在做著他們應該做的事。我們當時正在紮實地打下贏球所需要的基礎，而我也在積極地招募新援。

還有上賽季季賽，我真的為那些家夥的表現感到驕傲。我們橫掃了開拓者，並讓勇士不敢輕視我們。看看這個事實：除了休斯頓火箭隊，我們當時是唯一一支在他們身上取得一場季賽比賽勝利的球隊。想起那個系列賽，我在自己的人生中還從未有過那麽想打球的心情。我現在仍然為你們驕傲。

接著自由球員市場開啟了。市場上盛傳各種‘我們可能有意，但我們又不知道是否適合’。突然間我就再也沒有收到獨行俠的信息了，也沒有其他球隊的信息，簡直是無人問津。當時那真是相當的煎熬啊。有時候我們所處的生意環境相當殘酷。我不說那是好還是壞，只是覺得那不是可以感情用事的地方。如今事實依舊如此。我當時是想著回到達拉斯的，而且也為我們戰績有所起色而感到驕傲。

我當時連著兩天都無法入睡。當我確定自己沒能留在達拉斯時，我出去尋求對自己可能存在的最好機會。我叫我的經紀人安排跟勇士通電話。我當時清楚他們可能會需要大個子球員。

於是我給勇士總經理鮑勃-邁爾斯打了電話。

天啊，鮑勃當時以為那是一出惡作劇。他問了大概有5次我們是否是認真的。然後我盡力給他解釋清楚。我告訴了他我跟獨行俠已不可能在一起了。我告訴了他，我感覺其他球隊看待我的感覺就像是我老了後就無球可打一樣。

然後我說我願意接受底薪。我只是想要一支想要我的球隊。我當時這樣告訴他：我渴望在最大的場面上打球，並盡我所能幫助球隊。在那之後，鮑勃終於不再認為那是一出惡作劇了。

首先，鮑勃當時希望我去跟主教練科爾及其他隊員們溝通，確保大家都接受我。因此，我打電話給KD（凱文-杜蘭特），打電話給斯蒂芬-庫裏。我跟德雷蒙德-格林溝通了，也跟主教練科爾溝通了。我當時不確定他們會怎麽看我要加入他們的這一想法。他們可是剛剛獲得了三連冠啊。我當時估計50%的概率他們不想有任何新的成員加入他們。

然而，事情卻恰恰相反。他們對此再開心不過了。

主教練科爾當時在電話中很有趣。他都是問我怎麽看待自己在他們體系中的角色，以及相關的事情。然後，在我們掛電話前，他又說，“你會讓我這個賽季得真真正正地去執教，對吧？”

在此之中，斯蒂芬一直都很棒。他在這個夏天一直都給我發信息，通常就是一張他笑很開心的照片。

德雷蒙德和我聊了幾次。他也一直都很棒。就連KD這個夏天也去了拉斯維加斯，我們為此很高興。然後在這個夏天的剩余時間裏，他仍然發信息跟我說他對我加入他們一事是有多麽地驚訝。他給人感覺就是，“我仍然不敢相信這竟然是事實了。”老兄，我也一樣不敢相信啊。

我一直沒跟克萊-湯普森聊過，直到訓練營開始前才聊上。我都不知道那家夥這個夏天都去哪了。我猜是在中國吧。但說真的，我很期待做他的隊友。大家都說他是最好的隊友呢，我也需要體驗一些克萊佛祖的東西。

仔細一想，我們在討論一群MVP及全明星球員，這些家夥在5年中4次奪得了NBA總冠軍。

然而，他們對於多加一員到這豪華陣容之中卻絲毫沒有自負之感。這真的很特別。

整個事情大概就是這樣吧。我曾到過達拉斯，可是之後呢，聯盟之大卻無容身之地。然後，我打電話給勇士，事情就再也不覆雜了。

我一直忙著在灣區安家，尋找一個院子夠大的地方，方便Diego_Costa，熊樹根和西書大少玩耍。我一直在努力恢覆，並在勇士訓練場地訓練。這支球隊的每一個人都很友好，創造了良好的氛圍。你可以從其他人身上及球隊高層方面體會到這一點。你還可以從球隊的員工體會到這一點。在這裏，每一個人都想著總冠軍，激勵著自己去努力。我一直很想念籃球，很想打球，而這一直就是我的生活。現在我終於找到了一個新的地方，在那裏大家都張開雙手歡迎著我。

本賽季，我將會恢覆100%的。一年之後再來回顧，我知道這將會是我所作出過的最好的決定。

夫g

你唔報價佢就去勇了，報唔報

parker去先

夫子夫子 中意食屎 無乜世藝
日日獻世 成條契弟 搞gag佢太過不濟
高高低低 屌你個閪 永遠永遠都要吠
舊日遠去 年華已逝 夫子佢太過失禮

記起舊日Let Go Hawks 多少風光的往事
夫子偏偏 立即早洩 杜老母也試過一次
做小丑談何容易 相生相剋的八字
老子收嗲 仆街那時 就讓他一世食屎

好有feel

不得不承認老鼠的確文武雙全

聽撚埋d老餅歌就收聲啦

00後表示唔知依首咩歌黎

排到頭十姐係前過金塊

好難呀

駛鬼老野先知咩
睇過樹大招風都知啦

我10後都知

乜係樹大招風

有睇就知呢球炒咗. 個FEEL無晒

樹仁大學招來山竹打風

講真如果首歌係比麟伯唱紅撚左十世

垃圾B仔

好耐茅見

Dost Sir

近況好嗎

學友>撚伯

金塊唔係第九咩 排到第十係難 所以先話做到既話隊波應該夾得幾順

年年都第九

有我潮強勢崛起插入前8
佢咪第十

如果吾皇入唔到季後賽 你叫佢情何以堪

我唔撚信會入唔撚到喇
入唔到銀仔落痾打吹到佢入啦

連登就係

現實alan>學友>gay lo

黑哨都吹到佢入

小學雞先迷撚伯

吾皇點會入唔到 今年潮人就肯定入番去 但鵝同木牛 拓柒呢啲就難講

On9

接受現實啦夫g parker同撚伯都回哂塘

都要吾皇有料先得

銀仔同tobias拍拖都吹唔到入季後賽

26歲先peak la parker

見頂了

柒還柒

波特蘭一定入

新一眉哥

係 Rapper CJ 夠做

托柒年年都係咁 之後就俾人第一輪掃出局

講緊吾皇係去到季後賽先禁制爆seed
即使戰力上冇上季咁即食，
講求勝慾依家潮高過上年猗，
吾皇要carry到50勝都唔係咩難事

16年先二輪

柒左唔好推

潮人只需加強三分火力

ok

拓柒個種基本上就係介乎於爭冠同季後賽邊緣之間
以今季黎睇
其實正路就應該唔會話入唔到既

據克里夫蘭記者Joe Vardon報導，J.R. Smith在近日的球隊訓練中扮演老大哥的角色，訓斥遲到的年輕隊員們。

近日，據美國知名記者Joe Vardon報導，自從James走後，騎士球員的訓練積極性似乎比之前掉了很多，似乎一下子沒有了主心骨。而在目前進行的正在進行的訓練營，騎士很多球員也都是拖拖拉拉，比規定訓練時間遲了很久才來，對於這件事，J.R. Smith非常不滿。

在近日的訓練營中，JR徹底爆發了，他怒噴隊友，特別是年輕球員，指責他們沒有回覆騎士官方人員關於訓練方面的簡訊。甚至說出滾蛋這樣的話。這位記者透露，從來沒有見過JR發這麼大的火。雖然他不是巨星，但是他對於騎士非常有感情，才會站出來說這些。

「當地時間週六，球隊訓練結束後集合時，J.R. Smith斥責了自己的隊友，尤其是年輕球員，JR表示他們到騎士訓練館的時間太晚，還訓斥了他們沒有回覆騎士訓練的簡訊，他認為應該和工作人員就訓練的事情提前預約。Smith非常直接，我們都知道，但是我們也從未聽過他說這樣的話。」

只可以話唔係有rapper cj 大傷嘅話，
入po真係冇咩問題

契仔其實仲想要咩約

我呢Ｄ老鬼都唔知， 可唔可以哼下。或者講下參考咩歌？

諗唔到ＪＲ咁認真

今年有機會ＣＨＡＭＰ／東岸冠軍啦騎士。

計哂人腳同磨合 ，經驗

勇士火箭之後到波特蘭啦

我聽開轟路土版本

陳飛機

是不是死了 好耐冇見過

DJ好似冇隨隊去中國打China Game

好似係屋企人過左身 ＼｜／

屌高登首讓歐冠隨風嚟

玩具台質素係咁上下

cls

係
所以我等緊睇人遲D兌現承諾去高登唔好返黎

呢球入咗架喎

佢地一條手臂=我成個人咁高

夫子

岩岩我望住小麗老千D相我扯左

點算

打飛機

唔過份的

咁即係我碌鳩=佢地手掌長度=有你個頭咁長.

上 avgle 啦屌.....

Avgle比狗上

y.

會用你部機挖礦

芬妹見到會點

又多廣告又用你部機mining

呢排唔覺了. 乜鳩都扑晒佢剩係睇片. 部機唔會慶

佢d自拍片最多

唔上唔知邊到有得睇

Svi 6’7 臂展6’4

最憎睇自拍片

別有一番風味

全部都係 saymove 果度來

有D素人好撚正喎....全部都中出

射手手短有咩所謂

唔好短過個人囉

整定防守黑洞

有無廣東話

藥我都不服只服你😂👍🏻

手短唔一定防守黑洞架喎

日本妹想點有廣東話

香港自拍流出先好睇

我鍾意睇劇情

波縮手長定手短

成個人都短手幾長都冇用啦

算長

香港邊有咁多流出. 有都係得幾分鐘, D女又遮來遮去

一啲啲啦....有時太假

感覺上好短咁.

不得不承認馬刺Murray 有成為防守大鎖既潛力

其實你睇波縮就知
外線防守預判同好防守習慣重要好多
硬件唔係話唔重要
但唔係係不可或缺囉

Covington防守能力有望達到可愛水平

波叔好多時以為佢失位俾人過，其實係trap緊對面落死位俾個中鋒夾

佢橫移唔夠快

食腦打波

咪玩啦真係
可愛甚至可以做到令一隊波進攻變四打四啊講緊
外線防守可以做到有戰略意義你都好難數第二個

指揮數字人隊友補位一流

吹夠未？

屌真陀真係好唔同feel

齋講單防能力

我覺得kawhi 遠遠超越當代球員，高一班

Trae Young 今季命中率有無4成

二姑 吾皇 都要差半班

想G歷史最強防守球員係唔係Josh Smith

陀地自己搵囡囡屌咪得.....洗鬼睇片

Delonte West
防守範圍遠至場外
防到FOJ要出走抱團

冇可能4成

Zaza呢

我覺得佢出手好怪

怪手都未係問題，
最主要佢體能根本唔達標

今年冠軍鷹隊

格芬d暴力入樽我覺得仲好睇過狗比mj卡達依d飛人流

睇佢手咁短跳到9樓咁高鋤鳩人樽好正

聽說總冠軍的指挽總不可接觸

岩啦
你M黎嘅

日日都比Okafor賓周倒灌落你個口度

我睇好Trae Young好似Summer league咁舞既話，鷹隊今季贏唔到12場

好似今場咁嘅話應該會好啲

In J Lin We trust

真 皇阿瑪

12勝應該講緊有個別正選連喺nba都有疑問，
先真係達得到
鷹隊未淪落到咁

場場俾齊羊成個力羊咁鳩射容咩易

有一線lin王不用怕

木狼交易Butler 問公鹿要Middleton
俾人拒絕左

無人會理呢隊垃圾 等佢地自己慢慢玩

個情況重衰過kawhi個陣

至少今次無人講要出半隊換，如果唔係就係打劫之類嘅說話

同76傾話要賓閪
同火箭佢會唔會話要登子

分分鐘木狼一開始係話要字母
公鹿話字母唔郁得 之後先勉為其難要中間頓

開2k 應該得

個情況惡劣到 係留隊更衣室直頭開片
仲叫價咁高 真係on9

肥T很清楚輸波他要走人
冇JB佢俾人炒撚硬
咪死都諗住留住JB博有彎轉囉
依家呢個時間
你換到D咩得架大佬

轉會窗幾時停

未到負資產都一定唔係正資產

是但換d 到期約加個2nd pick 算啦

Middleton比人underrated得好緊要

14m價錢 3d交到20ppg

我記得我當時係講ig+少少野換

但有潮狗話kuzma+hart仲要對家食釘都夠換

一早換既話換9th pick+Nxxxxxna都得

同當年ok4一樣，肯一早清就換到6th，最後衰到要貼2輪換件唔岩用既T.Booker

不過中間頓其實都係到期約, 唔係反晒面鹿想換JB都未必換到

肥TOM以為氹得掂, 拖到開季JB叫走

roy如無意外都係a頓拎

無傷無病我覺得佢拎到16+10

有個正路pg既話隨時上到20分

私心

佢極岩我湖

最傷係d 球隊都簽哂FA鎖cap

分分鐘等到12月先換到

咁又太誇張
呢個價連勇士都換到

少少野
你話要用 Ingram + Kuzma + 首輪換

一開頭係，但後來都覺得trade value唔值咁高

但至低限度都要有ig先可能成立

我睇最後一係換到期約加後pick
一係d 16-17m 兩三年約既即戰力（尖銳？）

要希望佢唔係因為對面係袋利先認真打

簡直亮瞎眼！NBA禁止球員在比賽中穿新款Yeezy籃球鞋

據球鞋記者Nick DePaula報導，消息人士透露，NBA將禁止球員在比賽中穿新款Yeezy籃球鞋，因為該球鞋在腳後跟處有3M反光材質。

NBA在今年夏天撤銷了球鞋顏色禁令，但是聯盟仍會對各個品牌的新款球鞋進行審查。

消息人士透露，儘管NBA現在還沒有正式收到新款Yeezy籃球鞋的樣本，但若實物與網上公開的照片一致，聯盟將不會通過。如果取消反光材質，聯盟可能會通過。

據DePaula透露，NBA要求各廠家在8月份之前把新賽季前半段球員要穿的球鞋上報給聯盟批准，全明星賽之後穿的鞋子則要在12月之前上報。

此外，這款Yeezy籃球鞋原本是讓阿迪達斯旗下還沒有簽名鞋的球員穿的，比如：約翰-沃爾、多諾萬-米切爾、布蘭登-英格拉姆等。

肥T 會唔會攪炒一野扔jb 去勇士

用咩換

閃盲對手

Iggy

Parker

MIP

三陣

全明星

ayton今日睇落真係幾屈

第一年20分不是夢

幾似鳩猴

你講緊佢pnr? 我都覺得似

似鳩猴pnr係好事

動作似硬爆多或者小勾手
技術無mb咁犀利
不過防守睇落幾好
希望唔好變到城城咁

白邊好撚勁

Winslow廢到

做乜唔比 Sexton start

仆你個街，點解nba lp 話我無買過任何plan, 明明renew 左架
有無人都係咁

CELTICS好似好多鳩射咁
聰明仔表演左一球三分AIR

證明無吾皇騎士都拎到東冠

無左沾狗條毒瘤，騎即刻順晒
唔知會唔會雪鳩埋瘋狂含沾狗春袋既jr 呢

原來TT唔係鳩up

睇返垃圾箭連灰熊都唔夠打

會員好番加個真係用到嘅小前丁丁丁真係有得打

牙LUE個800戰術出唔到依家知原因啦
牙LUE是毛姑的

慢撚勁過班老正

咩佬打成點

隊長廢到

被我皇封印的男人停

入咗球 corner 3

Hood 見到佢解放咗

我要睇性頓

#metoo

爵士25仔廢到

美隊生波到 睇來都會比人吹走

點解會廢到咁

還債

同埋見佢傷完有陰影，剷籃都唔敢contact

安爺爺：搵下水魚先

點睇希活

單換 jimmy 仔 。 屌？

冇睇 不過前嗰兩場見佢都冇力咁

可能啱啱傷完掛
3xm仲有三年

屌

不拿呢啲煩膠唔撚要

騎劍指東岸冠軍了

基石

鳩到

Preseason去club去夜左sor

頭先佢果兩下fake shot 柒到好似香港街場啲阿叔咁

肥瓜來回跑

MVP 已袋

得分手：我需要更多重視

D’Antoni ： 順便幫你個死肥仔減肥

見到幾次佢企隔離都自己鳩射唔撚傳

登子：屌你啦又未正式開波HEA啲都唔得

harden

閪波，啲人行行企企都Foul

防守黑洞黎

Underdog 無權利hea

呢個會然如果有多D勁側翼隊友就好

parson都撚到瓜

咪比佢自己感受下。
正式開波比哥頓老正啦唔該

有人成日殺雷霆話咩唔SET戰術得分手
我依家即管睇下火箭會SETD咩出黎

睇雀了

佢坐後備可以發揮到佢最大作用

無撚驚過

MDA都無咩戰術畀側翼
不過得分手防守可能會喺體系下無咁黑洞

呀，parsons又入咗球，當我無講過

咪嘈唔bust

Joe 生日快樂

撞佢一下飛開幾步

搵圖唔睇波咁撚on9的人都有

輕鬆撚緊西波龍

gordon
bulter根本射唔到呢啲波啦

collinsworth乜水....

rr9打雀屎真係如魚得水

隊個波俾咪由9佢射咪得

高啤fit到

屌，兩隊都好撚鳩

好期待jb之後換得啲咩返黎

痴線啱啱 Mitchell + GoBear

我真心覺得你唔係太廢個D打雀都會唔差

哇依個開波

靚撚到

戰術buff
同塞邊個打pg都一樣咁勁

ibaka

shaq a fool

allenbb

屌奶星個非洲步

可愛！

chriss做乜鳩咁快就5to3犯

bbiq=0 btw打成點

allen未習慣打nba ？

allen唔可以控太多波

佢慣唔慣都好
本身佢嘅存在對所有球星都係威脅

LBJ:?

第一節無球漏人單防中出(唔係一球半球)
進攻犯規轉邊失誤

唔知做咩今日下下諗住鏟

倒淨2分

睇到啲人話廢到癲，keep住咁嘅話周天子就黎上位

Cup左

ibaka退休啦好嗎

佢係箭打5同nene德國仔爭

畀siakam打好過

Chriss唔係不嬲得副計夠料打nba咩

點解性頓D動作好似特別有動感

會然好能型

吹乜

on9行行企企都吹，上半場猛咁亂吹箭之後而家亂咁吹熊，吹撚完未

D'Antoni 搞乜好似後生咗咁.

屎綠

綠屎

眼鏡

唉，細加素正式從top C除名

應該係尋晚同登子去食完好野

fvv好撚快

睇錯fyy

採陰補陽

咪咁鹹

肥瓜係度扮大佬

一起身就見到基石入左球3分
幾個月無睇過啦

俾人迫得緊啲就唔多掂

係呢幾個月無波睇

18-2run

Melo有5成命中

可愛一個打爆雀屎

一陣支持我湖

小橋真係幾勁
蜂執到寶

勁到仆街 希望佢真係走

雀屎係咁輸板

癡線
第四節仲出cp3

話咗可愛一個屌打

出埋登子

MDA

唔係新聞

不過速龍防守真係幾勁 成隊好快

迫又迫得好有系統

CP3 上季尾受傷因為練度唔夠.
D'Antoni 決定咗PRE SEASON開始就操多D等球員無咁易受傷

登子都HEA打算

Ingles

可愛一個守兩個

crowder又同人開拖

上腦

不過兩隊打得好認真

應該打半場姐

出周天子未

Hayward 好似好撚廢

上季已經唔睇好覺得佢一般般只係咁啱前季係雀打到D數據出來.
傷完已經好似仲差咗

連而加雀個場D傷殘人都打得好過佢

係病床點用
tucker 又傷埋